有冇人覺得大家樂薑汁豬扒天婦羅丼好高質?

兩塊豬扒+一塊天婦羅, 味道ok, 汁亦都好味
最重要係佢歸類係窮撚飯度, 只係$37!
平時窮撚飯只係食到福建炒飯, 得啲肉碎
今次呢個飯真係好有良心

不了